上網sales 請入

想問下程序係點？最後都係番門市搞？想轉但係屋企人話怕你地拎個人資料

佢地話怕拎去賣